黑警：「李力持」本人的專頁涉嫌教唆他人偽造記者證 因證據不足不會檢控

香港記者協會今年5月16日主動報案，舉報有人在名為「李力持」的Facebook專頁，上載本會記者證樣本，並留言「邊位想做記者可以自己DIY」，涉嫌教唆他人偽造本會記者證。經兩個多月後，本會接獲警方來信，表示認為證據不足以支持對任何人作出起訴，因此不會採取檢控行動。

記協正研究跟進行動，並會向警方查詢調查詳情，包括證據如何不足及是否已結案。

我睇唔到 我唔知道

有證據又話證據不足，手足身上冇鐳射筆都要坐，然後警察話自己嚴正執法

係人都知應該係：
「表示認為證據足以支持對任何人作出起訴，因此不會採取檢控行動。」

黑警，藍屍死全家

藍屍當然唔會檢控啦

學生講兩句就被人告顛覆國家

學生動源就拉咗先算
黑警有冇請過李力持返去「協助調查」？

願黑警死全家

法治

DOJ

封回應其實有寫跟呢單案的差佬名
記協又幫手隱瞞警暴